［殺到黎］ 澳門2月10號或之後先復課

港共政府呢

香港呢屌你老母死柒婆！！！

港澳真係高下立見

不作為

柒婆係瑞士
提都唔提